求名搵H漫

套h漫講男主角有個同父異母定同同母異父嘅家姐，雖然得返佢兩個一齊住，但男主角就唔係太鍾意佢家姐。

咁有一次唔記得點解就扑左佢家姐，之後仲調教佢，有次佢哋表姐去佢地屋企食飯，個家姐就俾主角用震蛋整到煮煮下飯高潮暈左，跟住表姐知道左佢哋嘅關係，仲同主角搞埋一份。

有次主角好似同佢表姐喺公園搞，俾佢條女撞見。佢條女為左箍住主角就話要同主角結婚，但條女好似唔知男主角同佢家姐嘅事，最尾嗰幕就係個家姐喺男主角去渡蜜月前一晚幫男主角含，話要喺主角渡蜜月前吸乾佢

有冇巴打知喺邊套或者佢乜嘢名

Lm

搵咗半年?